聖誕老人終身監禁...

騎住鹿仔去殺人

牛b 牛b

見到靚妹剝衫剝褲

見到老婆賣底褲

見到超人除底褲

小學聽完到而家年年都會自己唱一次 其實仲有冇下半首歌

仲有中國牛肉有毒個啲
依家唱唔知會唔會犯國歌法